支聯會搞左三十年64晚會都唔搞一次罷工罷課，收皮啦！

請問支聯會建設民主中國後會否制止單程證新移民來港？到時會否以廣東話作為主要教學語言？香港係民主中國之下可以保留多少自治權力？如果以上三者答案皆否，為何香港人仲要建設民主中國？